IA 入境事務助理員 15

呢度唔係入境處唔係入境處網站請保持高質討論唔好再問on9野唔該

各位幫幫忙唔好答ON9野
有咩要知唔該追POST

估唔到有生之年要開15

呢兩日決定食清淡啲準備收call bc, print定哂啲月結單

[member]請問呢兩日有冇vetting call,派到幾號［/member]

留名

新post留名之 我相信有一天我會收到vetting call

巴打唔好放棄
吾巴7月個個收曬佢都收唔到
2個月後就收到了

完咗fib，疊埋心水下次再嚟過

吾巴好似係遲人幾日收vetting
但er等咗好耐

請問你幾時fib

下...胖子係講緊收vetting call...

係咩
已經叫春叫到癲左

LM FAIL

vetting call叫春

雖然無物希望

巴打幾時vetting啊？我920 vetting 仲等緊er/fc/bc

我相信聽日一定會好天嘅

因為聽日仲要返工

本身920 改左922呀 大家都係同期咖
我都係未有er bc fc

包

想問SIA max pt係幾多？

7/9

Pt 22?

Fib完幾耐先vetting?

自己上網睇啦 乜9都問

想問下現職師兄
出班前既體能測試項目有啲咩？
係咪ft既加強版？有無引體上升？

請問fitness 果日因事缺席，洗唔洗隔半年先可以再考？

有引體
個test無咩大意義 因為都無合格分係度

純粹拎下數據 搵d野去運動下

我發現呢題係必問之一

不如估下第二條必問係咩
我就話係:
萬一佢請左我
我仲未讀完書咁點算

Gi之後幾時會有fib
Fib之後幾時會有vetting
我深信gi換唔換衫係1001前都一定會出現
但呢排應該興去海關ft好定入境ft好

後日ft 好淆

仲有問:
體能中間有無休息
基本法低分可唔可以補考
邊到點樣搭車去入境學院
如果我依家報名幾時會收ft
如果我依家報名幾時會入學堂(呢條堅on9 )

洗唔洗比你考過先準問呀

Thanks brother

如果我依家報名幾時會做處長

想做處長最好入IO喎

其實ft你去之前都知自己會咩表現
最後因為緊張差10%

Gi我到而加都唔知佢點解會揀我

Vetting please

睇樣 堅睇樣
有樣講一次野都入fib

Fib仲睇唔睇樣

睇

考完ft+gi
叫下春希望有FIb

之前考過基本法 得80 重唔重考好？
同埋fib英文會問d咩 有冇例子？

你意思指以前直頭冇出班physical test ?

80分夠哂高
咩都有可能問

屌 隔一頁即刻有人問

每日一春

春～

好正
下一條唔知係咩

中文定英文
冇寫中文字好耐

依家報名幾時收ft

原來巴打成日寫英文

覺得難嗎？

80分都問洗唔洗重考 比你考到100分都無用啦 咁既智商

其實佢睇樣嘅意思係...佢係請啲靚嘅?定係請啲正常樣？
希望佢覺得我順眼放水俾我啦

Agger

[/quote]
[/quote]

Same 可能會去個working holiday

唉岩岩fib比大sir隔離啊sir收左皮😭😭右邊madman好nice

[/quote]

Same 可能會去個working holiday [/quote]

Same 可能會去個working holiday [/quote]
[/quote]

右邊madman 係咪帶眼鏡短頭髮， 左邊係咪4眼sir ?

[/quote]
[/quote]

點收皮先

考個海關 果邊基本法睇好重 好多人都考到100
唔知入境睇得重唔重

得罪講句
打算要靠BL果丁點分拉均先有call既
都唔好講出黎啦
有料既40分都可以有VETTING

你話呢

收你皮先有機....nice board 先真係收你皮

Fib完 左中右都屌爆我
夠鐘死心了

屌爆係好事

真定假 講咩都比佢地質疑

一條都冇

啱啱fib完 俾中間大sir屌爆 幾條都唔識答 串我咁少準備點解仲黎考

好緊張呀屌 希望聽日佢哋唔好捉得咁緊

唔一定
有小部份920 fc bc 後
過幾日908 先再搞fc bc

同埋1030 有2班
所以4/6 號應該無班

原來有兩班

MOLAMOLA

之前都無人報料又點知1030有2班

其實都合理
反而906+908+幾個920先夠1班先唔正常
但係咪2班係曬1030就唔知啦

我開始以為906908920全部夾埋有2班

4/10fib既係咪有人今日收到vetting call?

其實over 50個簽左30/10既約
至於係咪真係30/10 入
就要等埋呢幾日

vetting call到4/10?

都係聽人講 唔知真假😭

molamola 叫春收reject letter

食屎喇

佢高分姐 會call返轉頭既

突左出黎做住文職？

痴線你仲未死心

我個心諗住下一round會繼續call 8月尾至9月尾既人架嘛

我接受唔到自己衰左呀

vetting call暫時未聽過call番轉頭

當一call 10月既人我就會死心架喇

我都接受唔到 屌撚爆入境處
但呢d好講運 如果我當日入左房唔係右房 可能收撚左我

你會唔會考海關 但升職慢好撚多

右房smooth同nice到我覺得自己入硬

唔會，海關散仔好伏

me too, fuck

你體能幾分？？我一直都只諗到我fail既原因係體能太低分或我太瘦

19定20

都幾高分

其實我估fib有收&唔收之分 佢覺得你唔適合連總分都唔撚駛計 直接fail
你覺得你ok先計分派call

之前d過左唔計架啦
睇Fib only

其實考完fib張form好快拎番出黎係咪好大機會直接fail
計分都慳埋

體能好難

巴定絲？

真係好難
根本唔係俾女仔in

巴

聽現職講女仔放硬水

唔係啊麻
我見佢地都好似拎返我果份岀黎

FIB 被屌到體無完膚，時事處境都屌我預備不足，灰到仆街

幾多自身、資料、處境、時事題？

Same 覺得自己好廢

幾乎無乜自身題 題題都插

撐立果個考官捉得好嚴，如果係四眼仔阿sir我有可能岩岩18下。

call完果班19io未?

人地邊度得罪你要叫人19
有禮貌啲好嘅

又唔好19，話晒大家都係入境
他日你出到班都唔想比人叫你19IA啦

你好好咩

冇嫁啦唉
咁就叫左個一星期

拜immi god:

題題都插先好，佢要試你EQ

唔插仲驚

我回憶返個fib, 估到自己點解會衰喇 應該係我自認左自己體能差

佢問你有咩缺點？

你有玩過步操

佢問我點解考唔到海關

屌我依加去考 好撚不安 平時都係得20下

又話大學畢業+女+做開Customer service好有優勢，點解我會fail

綀左好耐都係得20-21下
利申下星期考

一定係咁

立定跳遠都危危地

前幾日考完 有21下 係屋企練都係得17-18下
去到個陣感覺易做過係屋企 做緊要動作正確
利申：過100kg肥仔

我前幾日考過陣 有人foul左十下 數極都係一

咁都做到21
真係好勁

早排係香討問野 俾人屌到仆街叫咪去考 話你咁撚肥咪玩啦

咁驚

但我唔排除過唔到GI/FIB

我估如果睇落你平有做運動會鬆手D
又可能係個別考官standard唔同
我果陣幾項好多都做唔足都照數
但係smooth既做到夠鐘先停唔係冇力死做果D

考個陣係易做d
平時練係平地 考係有塊軟墊撐手 塊墊都6寸厚 晾高左撐舒服好多

佢地話冇可能過到ft 今次過到ft當賺左gi經驗 冇諗過會一次考到

算吧啦 比你做到21下咪又係得兩分 你而家要嘅唔係經驗 係減肥呀

過撚左就係神仙 理鳩幾多分咩

220kg 到gi fib 考官係咪真係會請

屌我真係好撚驚 女仔蹲撐得1分 其他項目點拉

冇話唔減 由8月尾報名（115kg)到前幾日考（105kg) 都一直減緊

如果係咁不如標明over幾多磅 唔準考唔洗俾假希望人

冇練過800米
跑完差d死

過左fib先係神仙

而家ft仲有冇進行？
而家報等一個月？

出現了

就算FAIL VETTING都唔會講啦
唉真係唔知自己會點衰

仲CALL緊IO

自己同屋企人都無案底係咪應該ok?

其他紀律部隊過咗FIB但放棄咗有無影響?

好似講過粗口就唔得

fib派到幾號？

我都想知，好似無晒消息咁

頂 我過到體能但小組討論講唔到野

完全插唔到野講？幾多人一組

咁好大鍋wo

講咗幾多次野先？

靚仔 最重要

靚仔唔講野都過

Same here

926here

918 here

現職留名

想問下現職比唔比申報做兼職？(eg.教運動、樂器)

唔清楚wor
聽講申報呢d好少批
所以

首先要無利益衝突先
不過無都唔一定批

吾巴

吾巴近況還好嗎？

但你er後一星期就收fc bc

冇冇巴打知入面有幾多班ia

vetting 係咪仲call到9月26咋？
想幫男朋友叫下春

應該7

計埋黎緊入兩班先9
係咪話3月20班
咁似乎都好接近

未準備過都過到體能同gi既話裸跑成條西洋菜南街

體能唔難
小組睇樣

有估錯勿屌

過gi其實唔難

Fib選美先難

幾時考

選美

吾巴可唔可以講下
基本上每日早上至訓教前係做d乜?

佢選美標準係點？

2號去
日日返工都冇時間準備
輕鬆等收皮
Btw 自問樣唔差 但唔知係咪呀sir心意

細個個陣老豆申請左破產，會唔會影響VETTING 求解答 謝謝

Same 2pm?

學堂入面底衫褲係唔係都有要求？

我早

唔洗應該
上次7月no show
11月又收到email

招聘及訓練研究組同事你地好呀 聽日又到星期一喇，記得打比我呀
脷伸：10.12 十點半vetting

而家咁癲

我估未必有
冇風開班

我諗有風幾時下一班前果一星期就可以預備聽電話

d 風邊到收番黎

same 想問下9月no show 幾時可以再報

叫春叫春

每日一春
求fc bc神快call我

好似話取消左er process
巴打點睇

咁咪好
我瞞住公司去in第二份工
之後無啦啦政府個邊打去我公司問關於我d野
到時一定俾人屌到仆街
利申 公司上司係女人

求call

求vetting call

係嫁

操到四頭肌肉撕裂
抖左一星期都仲痛緊 追個巴士都痛
下星期一就ft 我諗我都過唔到

撕裂就真係慘D
一係你計到盡800M拎1分過關囉
前面拎15分其實都唔難

計埋800找1分14分就夠

真的嗎

[url]我ft前一日行路都痛,咪又係輕鬆過到 [/url]

反而覺得800咪易啲
前面姿勢錯好易衰
我嗰日都肌肉痛不過食止痛藥頂到

窮撚巴你得罪人呀個個留言都負評嘅

我都比條友點左相

但佢跑唔到BOR唔係咩
真係撕裂應該堅痛

條友真係得閒

梗係啦我屌過咁多問ON9野既人
抵啦冇人答佢咪走黎負皮我

其實你唔講我都唔覺

27/9 FIB 等緊Vetting

會係邊個

如果ER, 僱主冇覆, 咁其實收不收？

好撚多

考完 fib又驚冇vetting 過左vetting 又驚有問題 救命

巴定絲？絲佢放硬水

點放水都好，計時個啲邊有得放

無罪假定

驚緊無Vetting

想問如果vetting唔得會幾耐先收Fail letter
超級擔心

利申 920 vetting

巴打27/9 幾點fib

有案底?

係咪真係咁缺女仔

點解咁講

但係我嗰日去考見到一班都有五六個女仔

咁快休息得？

4點呀

6月vetting 都未收到fail letter

無架啦 4個月 佢未寄比你姐

有冇搵過點解fail

可以點搵？打去問乜都唔講

肥就緊嫁啦，我意思係冇咁快會收到

其實有咩情況先會fail vetting, 除左有案底

應該係問有冇犯過事被定罪

［quote]巴打我見你果班第一日已經有幾個遲到 [/quote]

每日一叫春

每日一篇

唔好叫會冇咁辛苦

我每日叫一次姐
之後都好少上水
等聽日再叫過

好驚vetting fail丫

我Vetting既機會都無 祝福你成功

依轉FT 去到幾時？

Fib完未有消息咋嘩 ching? btw thx

之前有個6月vet嘅ching都身家清白 最後都唔知點解冇er

唔知幾時下一班會舒服D
知幾時日日都要MON住個電話好辛苦

依家預左最壞打算無得入班先

其實如果你肯定你清白既驚咩

咁都係既 不過世事無絕對

冇呀

究竟咩原因

有冇機係後備

你係同期入面算早收vetting定遲收先

其實同你同期丫 ching 16/10vetting 11/10 call

19/10 vetting等ER

vetting要幾耐?

6月vetting係咪接近第一班
會唔會係開頭計錯數call多左

師兄幾時fib?

睇咩案

考完FIB 有無先兆可以知道自己得唔得
即係好似警察咁 如果見完大Sir , 佢無叫你考基本法叫你翻去等消息代表你衰左

冇 你估佢唔到

食神

30/8

痴撚線 以前係抵壘政策

仲駛問 肯撚定fail

你份人都幾mean

想問有冇巴絲打知道去到vetting階段 填gf200 既時候 父母個欄如果淨填名有冇問題 因為自己老豆老母一早離左婚 咁多年都冇聯絡過

到時個staff會同你睇一次
佢話得咪得囉

唔該曬

唔好意思，真心都想問下，雖然未vetting，但舅父衰過有無影響？

唔該你巴打

好擔心無vetting

你幾時？

其實佢都冇話事櫂得定唔得
你話唔知佢都冇計
佢責任只係叫你盡力填
但你唔盡力提供影響到VETTING就係你既事

聽日fib

Vetting而家派到幾號

928fib

想問下如果過倒FT同GI
隔幾耐倒會收倒FIB CALL同隔幾耐會FIB

幾時call我呀

你考當日同埋immd個網冇講？

問下姐 THX
祝你身體健康同有OFFER

下次唔洗答嫁啦

多謝

代佢祝你入到fib

今日好似都仲係call緊io fc bc?

Thx

係
不過好似仲係call緊原本果2班

苦苦的等

10月25 ft
岩岩收到fib email

24/10考fitness
都係岩岩收到fib email
佢叫我考個日唔係香港

七月孤兒終於有人call

er call?

巴打係咩call?

因為我case有啲特別要補交啲資料
另外都有問依家份工既hr 電話

即係算係er call
仲有無叫你做fc bc?

HR電話唔係vetting已經要俾既啦咩?

係啊 佢只係問我係咪呢個電話

好勵志，隔左幾耐

咁快有fib
利申：都係10月24號gi

9點幾？

咁多人問on9野 遲下俾你地入到班應該都俾d TO玩死
好彩岀到班真係唔敢想像點拍住你地做野

放心喇
問on9野班人唔會入到去
入到去都會自己quit

仲有個on9仔keep住正負評啲留言添

3個半月

夜晚7點幾8點

希望同班

係 呢條友堅on9

快到咁，利申 26 號ft +gi

我會加油㗎 我相信我會出到班做到野 唔會連累你地班師兄師姐 希望有fib

乜都問唔睇官網唔追po
一睇就知free ride底

Ft而家快到甘有fib
Fib去Vetting呢

仲有2日就FT
利申: 絲打，特別緊張

每日一叫春
fc bc快call我

師兄屌得好

如果琴日巴打係收到call fcbc
咁睇黎近了

bc完要算幾耐先知result?

我已經覺得人生無咩目標
好想入immd

我仍然係諗緊賠錢呢個問題

同叫

我而家份工就快last day，佢唔call我就當放個假

有人收到call返住文職先等入班

係上一批做左fcbc簽左約 但入唔到30號個班

我收返

講左11月會開班但未知幾號

今日約埋fcbc啦

終於到ia

咁老定？

今次

今日海關開考
聽講有考生做穿梯甩胶

開始call 已有vetting 既人？
唉幾時到call fib既人

開一班既話可能多call個咁囉

穿到跌左落地?

多唔多人簽左約做文職先，有機會13 係30簽加20/9 未有call 既
利申：12/10 vetting 唔想入班住

[/quote]

10月12vetting叫春

巴打幾時fib

又? 對上個轉都10幾號

8月30

我地所指既9.20係去VETTING, 你地係FIB

3/10 fib 剛收到 call

vetting call叫春

你唔係考io嫁咩

9月尾好似call得咁少 就跳去10月頭 睇黎宜家嚴左好多 你話一日fib入面揀得一個人我都信

你又知今晚？🤔

我地係過到fib就會有vetting call 填gf200簽consent
然後排隊call你er call
同你地有d唔同

頭尾一星期都無

呢排gi 問左乜

26/9 fib 5:40收到vetting call

今日收到call嘅都係星期五vetting?

26ft 8點收到fib

招聘組好勤力呀 加油

你個user name

聽日應該開始call了
1113班最遲好似要星期一bc

I’m ready I’m ready

你又比人負評了

咁快手既
仲要3個

笑左

幾時到我 我27

咁快？巴打考幾點，我都係10月25
個未收到

FIB叫春區
大sir話10個工作天內會收到email

聽日一定會收到既

承你貴言啦

27/9fib 剛下晝收到 call vetting

收到vetting call 。但聽電話果陣太興奮太緊張
想問下係咪去番屯門交GF200 呀？求解答

同埋佢話補充資料 要係上面寫番考生編號 考FIB日期
係咪即係 如果我補交成績表 要係個成績表副本上面寫番d資料呀
跪求解答
我驚我自己聽錯呀

請問巴打幾點鐘fib

點解唔打番去問呢

925fib 尋日1730收到vetting call 下星期一去vt

我地入曬班就到你開post啦
記住屌柒d on9野

922 無vt call 係咪收得皮

24號ft 仲未收到fib 已放棄

你好似叫春叫左好耐下

應該今日會開始CALL嫁啦唔係佢做切BC
除非pending入班既人有好多啦
為免夜長夢多我決定唔上水住
直至收到CALL/到下星期為止

6/10 FIB 啱啱收到vetting call

call 到 10 月 6

突然間去得咁撚快

會唔會係收少左人 要求高左

睇黎巴打好高分

地球巴得閒過黎IO post坐下

咁快去到10月6

最新vetting call到 10月9號

就殺到埋黎
24/10 FIB 叫春

27/9 FIB 未有CALL

io d野完全唔熟

入面隨時撞正未來老細

9/22 fib
頭先11:30 左右 收到 vetting call
11月頭 交野

佢話事 我7號

922fib今日11點收call 有無人一齊vet? 11月7 1430

好想問
到時如果最後可以去到bc
可唔可以帶住自己眼鏡 做唒成個測試去到尾？
會唔會check 你副眼鏡之類？
唔該唒各路bro

佢會叫你帶眼鏡做一次 唔帶眼鏡做一次 入境唔太care近視 但如果你色盲就gg

所有視力test 都係？
因為我奇怪小小
唔係睇唔到色 我係睇得唒所有色
連波波圖一點點可以續個講係咩色
但一堆顏色就唔係太睇到個字
當然唔係所有圖都睇唔到
我立體感差 咁樣算唔算係問題？

Vetting 會call 幾多日架？係唔係完左

終於完左FT+GI,而家等FIB CALL
不過剩係發左3次言,係咪機會好細

達哥，同我一起叫春啦 12號

927fib係咪正式收皮了

9月19日FIB,準備收皮

每part三次定係total三次

total三次,有成19人 小組想發言都比人搶

想問下vetting需要幾耐？

叫春

Fib叫春

我十一點, 想知係唔係交完嘢就走得？
只可以請半日假

925fib 叫vetting 春

朋友ac

我有冇聽錯
佢要我帶passport

過左gi大概幾時會收到fib通知？

宜家好似一個星期都唔駛

希望佢未call曬vetting

點先知道自己pt分 爭係知道 頭兩項分

一樣

我係著老西第二排最後果個 好快抄完走人

你sure你份野完全無錯?

同埋份野同寄比你果份係唔同的

冇

有冇人試過fib改期

希望在明天 繼續等vetting call

唔係掛 我冇收到email
唔通最後走嘅時候佢嗰個不明嘅笑容就係代表我冇

我記得，你真係勁快
Btw 今輪vetting call好似已經三日，點解仲未開始er架

好似有講要手寫，唔記得了

唯有繼續春

希望男朋友有vetting 我追晒咁多個po,一輪vetting 唔會call一兩日咁小掛

3點ah 你呢

5點

vetting都係到著老西個啲傻仔到底係咩心態

求er fc bc

可能人地下晝要著西裝返工呢

其實係唔係唔著都得??ft同fib都見到有人vetting著

我vetting個陣大部分人都無著

Vetting 其實剩係得啲對資料嘅姐姐會見你，而vetting call入面係冇指明你要著咩衫

師兄 no offense, 謙虛啲好，有好多人好努力準備但都無call

好勁好天才波呀

27/9 FIB 再叫春

926 fib宣佈玩完

岩 係我唔岩 再努力啲準備唔好放棄 大家加油

雖然完左GI冇耐, 但已經感受到大家每日期待既感覺

Fib 叫春

好耐無上水
想問下reject letter 知唔知派到幾時既fib?

Gi 搶野講 應該無望 報定海關先

其他人搶定自己搶？

今日停左vetting call ?

著老西都要比你話傻仔 你到底又咩心態

925fib叫春春

依到啲巴打全部都好醒 個個都等緊入班 千其唔好問啲基本嘢 唔係又俾人串

1017 vt 春

自己

有冇人 係A2 patch 27 gi 收到 fib email

點先叫搶先, 同時間講野, 但你講先?

著西裝都屌

到人地hea著 你又會話

“vetting都係到著到咁hea個啲傻仔到底係咩心態”

無人理

Yes

唔知邊個gp話佢8月中依幾日收到reject letter
所以上黎問下

唔係著到標奇立異其實有咩問題，西裝咪formal d，便服就夠方便，有咩問題

唔知啊 我都係聽到有人話收到先上黎問
但係我8月頭仲未有 所以唔知真定假

ia vetting 會唔會打返舊公司問你既資料

事關做過間on9公司

定in果時直接唔填較穩?

今日有冇fcbc?

似冇

去vetting 算唔算面試一部分
我怕到時寫錯或著得柒會臨時唔請

著老西似乎會比爸打笑，唔好著太hea 就得，上去都係炒form，會有姐姐幫你對

［member] 我都係a4 無收到 ［/member]

唔填俾佢check到你就喺咁先
所以點都填晒先

去左幾次都冇見人隨便著

岩岩自己GOOGLE左
基本上除左差佬
其他紀律部隊問題都唔大

其實只係最近先APPLY

岩岩收到ER call 920vet

有冇約埋fcbc?

巴打幾時報

而家GI派到幾號

佢問咗你d咩？

920無call

星期一留意吧

btw 恭喜哂巴打，終於等到

幫朋友問
岩岩收到ER call 922 vet
Fc bc洗唔洗著suit去嫁?!

梗係要啦 唔著唔比你入架 ft gi vetting fib fc bc 全部最好都著suit

其實著套suit係咪真係咁辛苦咁難為

問下你朋友收左er call 約埋fcbc ?

一句講曬
fib打後果d步驟smart casual都夠做
當然你極度著緊既咪著suit

唉屌今日真係收皮

巴打番咩工

都咁耐 唔差在再等下

唉屌

頂住呀，星期一到你架喇

新人冇追post來留名（純粹想叫下春呻下
報左好多n仔同公務員都未有回音
加上想為鍛練身體 強身健體 而想考入境是否不智
因為視力唔得所以考唔到海關

咁撚大獲
我有兩份工返左好短
上網報名果陣冇填到
Vetting果陣填返得唔得

屌 vetting 唔見左張dse 證書 但有張 大學畢業證書 咁點計數

咁大個人唔識去補領?

答佢都哂鳩氣啦

到1001搵人開16

仲好意思話自己大學畢業

其實好合邏輯 入得8大dse會無5科2? 完全係presupposition黎

人地minimum requirement係dse 5條2
話之你讀到master定doctor
雖然我見過真係有人讀到doctor做救護散仔
但你show唔到dse有5條2就係唔達標
唔符合人地最低要求

你不如話佢地直接問eaa咪得囉洗乜拎埋張cert黎仲好啦
人地要就要嫁啦你駁乜
咁叻咪考io囉
紀律部隊係講服從唔係講邏輯
得罪講句你入到班咁既態度實俾人屌

或者你屌佢

盡情負皮啦
反而已經冇call
任屌都得

1103vetting叫下春先
到底係咪要2018先入班呢

想問下 而家係咪再冇叫人做文職先？

我係你就填la 最多佢問起咪話哥陣唔記得左填
總好過俾佢捉到你漏報跟住話你唔誠實

27 Ft 有無人收到FIB 只求一個FIB機會

我冇

已放棄

其實vetting 多唔多人唔過

我囉

都冇gp

願聞其詳

27 ft 叫春區

下禮拜vetting 會唔會趕上

完 過半年再見

冇可能嫁

你地都a1??

點知自已係a1定a2?

你幾點考？

11:45

唔該
fib 叫春

再問多次有冇人最近收到reject letter?
因為覺得有d奇怪

想要1個fib機會都咁難咩

最早係a1

聽日考體能同小組，唔駛著西裝

10月24日考完體能同group in

請問成功既話，大約要幾耐先再有得interview?

要

Interview唔著西裝唔通著拖鞋咩

下你gp in完冇問呀sir咩

寫到明可以著運動服進行小組討論，因為不會提供更衣及儲物設備

應該10日內有通知架喇wo

邊個話更衣一定要係更衣室
講就講左
要著乜自己諗

1026體能 小組 1101收左email fib

邊個話跑步唔可以著西裝跑
好明顯睇你有無誠意啦

Ching有道理
但我覺得都係睇樣多
靚仔跑點都有分加

Btw仲等緊io?

On9 寫到明你地都咁撚驚

著左淨係個勢又贏啦

ching 有無換西裝in?

email點講 咪點去見

靚仔跑唔著衫都請

屌 我笑撚左

星期一到啦 準備收Vetting！

收左vetting 都怕會冇er call

每日一叫春
如果immd今個星期唔call我
就以後唔好再call我

1001搵人開post啦
希望大家有call快快入班
過關見

Vetting call到幾多號

人地阿sir 暗地裡落左Order叫左你唔洗著老西
你都照著？

利申: IA

有無28 / 10 打後ft的人收到fib 比我死左條心

棄已放

開始叫er fc bc春

我只係想要一次fib 機會
俾次機會 老細

2/11 FT 叫定春先

達哥

春

邊到收風？

btw 一班幾多人左右？

7.20 考fib 快啲出waiting list 我遲到 知衰硬

遲到既話 個分都唔會好得去邊
就算有waiting list都唔到你

2/11 pt 叫春

920 vetting
Er Fc bc 咩都未有，春

其實920係咪仲有好多未有消息
定係已做孤兒

同問

30/10 Fitness Test留名

925fib 無vet 收得皮未

927都叫一叫春

巴打

9月尾十月中同一批？ 1、2號call完無哂消息先問下收得皮未，上一批用左4日工作天call人。跟分call就會call番轉頭既我諗

想問除左有位1003vet嘅爸打之外 有冇其他人收到er/fc bc？

未有

又會星期五晚有幾個 點知星期一一個都冇嘅....

希望會call
不過已經搵緊新工

27號gi 係唔係已經收曬 fib email

你幾點

11:45
俾次機會 阿sir

每日一春
今日好call我

巴打唔好灰心住，睇埋30派成點

8月fib到宜家都無vet 同收reject letter有分別咩？

有人講過好似等vetting 等左四個月

快點打給我

1012vet 同叫

6號gi 訓完一覺
開始覺得自己唔會有fib
無期望就無失望

睇完你呢句我仲灰
失敗者無謂繼續叫春破壞呢度既氣氛同討論啦
你地接力開新po了

vetting 完大概幾耐先有call
啱啱返新工就一個月諗緊quit 唔quit廢事要7日通知

3/11 FT

FIB 叫春

其實佢好醒 可能佢一早諗好曬啲pt講 理撚得你地

佢又唔係講得好 講得好撚柒
佢諗收窄既果d位我都有諗 係唔明點解要豬閪扮醒姐
就算我過唔到 都祝佢一撚樣

咩題目呀師兄？
利申:琴日考完

你地考果時，體能多唔多人過唔到？

同埋考體能果幾樣嘢係連住去 定係全部人做哂先到下一樣？